Brad：Pewdiepie六個月內正式結束channel

A lot of people been asking about PewDiePie energy/mood this week. Been in various meetings over the past couple weeks. As far as it has been expressed to me, Felix is bringing the PewDiePie channel to an official end within 6 months, so this is likely why.
呢次唔似假。。。

呢d小丑一早就要收皮啦

無貨

上次都講話delete

跟手Delete sub-channel

Click bait much

都賺夠過世啦

先啱啱高汁返冇幾耐就話摺
仲想睇佢繼續屌其他人

的確我都覺得佢D片愈黎愈悶....好似無左方向咁.....
但係我未必覺得brad係認真講

其實睇返佢今日條片真係有d強顏歡笑感覺，連brad嘅都特登剪到比之前d片黑暗

上岸了

搵夠仲同你做馬嬲戲咩

反正都賺夠 結埋婚為收山 佢都玩夠啦講真